屌晒你哋老母!!!係咪唔記得今日咩日子？

世清已成condom

推1/10

推2/10

推3/10

世清唔係condom

推4/10

推5/10

光復觀塘
瑞和革命

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

推

上唔到熱門
我宣布運動已死

手足

拉

咁都無人推，香港已死。。。

五毛blocked

又咩日子呀？
唔撚記得喎

核彈嚟㗎

@宇城飛

Good afternoon sir!

已出

宇狗死全家

fuck u sir

熱狗又分化

應承我 唔好掉低世清一個

上到熱門
世清就嚟贏

屌你老味邊條撚屌全部reply負晒皮

上左熱門

快啲煲上Twitter啦

Pish

Puish

曱近平

人呢？

利物蒲退出歐聯日

推爆佢

揸咗宇清春袋未？
煲咗核彈炸瑞和街未？

你等收6c 信

x

樓主漏咗場紙

核彈, 同我推到黑警收皮

312！唔見人！
312！打死人！

宇狗一早歸西啦

咁大粒核彈無人理？
推

瑞和街開始多人

大家要同N賓喺瑞和街拔針相見唔係對唔對得住死去嘅鳩蛇

光復觀塘 瑞和革命
五大波膠 缺一不可

應承我 唔好當世清係condom
手畜

熱門師唔見晒

講事實又要收既

世清be water

行得太前

出埃及記摩西都行咗幾十年先到，世清未行到姐

推上去 世清唔係condom

你地再係咁場架真係就輸

連世清都無人記得

好似7.21咁
以後每年香港都冇3.12

我屌哂你哋老母 係咪光復左觀塘世清訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲世清係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到康民署好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復觀塘 瑞和革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

無人知當年瑞和街發生咩事？

今日唔去瑞和街聲援世清嘅都係熱狗
手足一齊私了佢哋

推 牙蓋唔是condom

煲大佢🥘

恕我軟弱

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𐝹頸及劏肚致永久傷害)

西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推推

唔好當手足comdom😭🙏

6.12
9個月
咁多位手足

312 三週年

我要見到依個post置頂

世界拳王金腰帶3周年

最後
xxxx xxxx
xxxx xxxx
xxx

拉 希望大家推番啲有用post 🙏🏻

好想撚狗了

你話比我知咪得囉
我記得都要比你屌老母

體館見